
                      Me lleno mas la historia de la pareja y como papa pitufo de la hace ver de otra manera. Que quizás mas de uno tendríamos que aprender, que en la película. Salí bastante decepcionado y yo era de aquellos que de paqueño me sentaba delante del televisor para verlos.
        
            